呢度啲小朋友咁想要處女,食完處係咪會娶埋佢？

咪就係

會

係又點唔係又點，開post講埋重點啦

都食唔到點娶呀？

食咗兩個，娶咗一個返嚟...

食左3個，都無娶

想娶個處女座…

你會後悔過無老婆